無恥界醫生咁驚仆入理大 証明大家要集中火力主攻一個ngo並打去總部

之前大家話要boycott哂
樂施會
世界宣明會
奧比斯
無恥界及一眾國際歛財ngo及環保組織
但太分散
完全冇力

今次有巴打主攻無恥界
問佢做乜唔救poly
仲打到去日內瓦總部

証明要打倒佢哋

要集中火力
逐個擊破

下一個集氣杯葛邊個好？

仲有
做乜仲有22萬like?
快unfollow

[黃色經濟圈]你買我就代你捐一半

錯啦 要斷人米路 人先會怕咖MA!!!!!

集中火力意思當然指cut donation
咁都唔明？

Boycott咪即係唔捐囉妖

lm

要乘勝追擊呀

睇左標題未睇入面 btw sorry 無睇清楚

直接打去銀行cut轉帳得唔得？

當然得

仲要拎香港人5億

Reddit 無國界醫生當住世界面係香港食人血饅頭
幫手upvote！

要向下1⃣️個仆街開刀

5億 比星火 真係救到好多人

咪就係
俾中蟈界醫生派4個去
1個億幾好貴喎

睇吓藍絲們肯捐幾多錢囉

喂！

下一個邊個好？

自推

Good Job

下一個邊個好？

好似俾人移除左

所有ngo 都食人血饅頭。
個個高層幾十萬人工，住跑馬地半山，渣跑車。

你仲比機會？

紅十字以外，全部無機會。

試下哩條

講策略呀
要逐個撃破呀

正名做黃金經濟圈
對外國文宣用golden circle

紅十字都唔捐啦

真，低層就萬零蚊。靠關係既高層就住半山飲紅酒，仲要不事生產

推

都係唔得

記得追番之前既捐款

Level 1: cut 月費

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！
———————
Level 2: refund番之前捐左嘅錢 (詳情睇留言)

可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

打上 card centre 先問到，最基本係可以 ask for refund 先，card center 會出信畀 merchant 要求對方主動退款。如果對方唔肯退而你堅持，就可以用 chargeback。

理論上 refund 係無限期。

(dispute 先係120日)
————————————
PS2: 好多人留言分享左其他卡cut月費過程，可爬下文。

屌但係我自己入係睇到見到Edit到

呢個po要推

下一個會路會係奧比斯？

比人射眼算唔算眼疾？

一個一個打 唔做野就cut捐款

仲有Greenpeace
咁多Tg 搞差哂aq 危害公眾安全 又唔講
但大型建築項目要填海 就嘈到拆天

好呀

大家諗集中邊個

CAP啲真實對話送子彈畀文宣組啦

藍絲喺香港得兩三成人口，五億裡面既二三成大約1-1.5億
其餘果3-4億，黃絲攞嚟捐畀同路人同振興黃絲經濟圈仲好

根本班廢老藍絲就唔會捐錢

推推

學無國界醫生
最後一刻突個龜頭出嚟

仲好意思話刻不容緩

和理非行動post

有用㗎

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

拿，所以話經濟戰係幾咁重要呢！

要打低共黨唔係靠力氣，係靠

錢

有無聽過太陽伯伯同風姐姐令到個人除衫既故事呀！

你睇無恥界同360就知